黑警->黑社會->納粹

大家下次遊行識做啦

20

19

18

17

16

黑警=SS

15

14

用 #WeShallNeverSurrender 令人潛意識上掛鉤中共同納粹